日韓美少女大對決

日本代表

韓國代表

香港代表

下次先啦

一定係日本
韓國女人都係整容雞

估唔到牙利都同其他人一樣有偏見

由佢細細個我已經好鍾意佢到而家覺得佢更加靚, 佢拍拖我會接受唔到

姐係點==

佢地2個幾時下海

支那女

尊重啦

有冇13歲嘅代表...

牙宮正好多

輕鬆屌打

仇b

班盲反撚不願面對

一樣樣嘅喂

人造人 vs ps 裝甲

個韓妹照住日本妹個樣整

哇 勁靚女 想問叫咩名

韓妹好似正啲Q啲

個女仔叫咩名 幾靚喎

點先可以整得咁靚...

唔明

整容 vs 化妝

全都要

堀未央奈

識photoshop就得
利：識咗之後靚咗

cat girl！

兩邊都出名整容架喎

小櫻花咩事....愈整愈
同指原一啖擔

同一條女黎， 纓花

日本

兩個人黎？

日本少好多
起碼仲見到d一般貨色

韓國你唔整好點出道

韓妝令到扑街

日韓明顯開放好多
香港唔係果種feel

痴線 班韓妹全撚部都整容嘅
緊係要架妹啦

元英冇整容
櫻花整容

冇理由
邊有韓妹唔整容

牙英參加48果陣啱啱小學畢業 點整

100% sure?

吓
泡妹個個啲樣都一樣
點會冇整==

屌你 咪po條仔出嚟啦

宮脇咲良嚟㗎

Btw

日：宮脇咲良
韓：미야와키 사쿠라

得罪講句求其係條街揾一兩個都屌打班港女

韓妹咁重裝唔啦
日本妹

除埋衫先有得鬥，日本妹又贏

架妹正好多
一睇就知個韓妹有整
迷泡全部on9毒撚

講到好似架妹實冇整

架妹有自己風格
韓妹個個都好似倒模咁

Rion屌打

兩個都係日本人，玩野

sureeee
Google畢業相啦

我意思係你sure小學冇整？

佢2014年左右好啲 而家整到好蛇精

題外話，由以前到而加都係覺佢似nyannyan，但而加stu嘅cocoa又似佢，但睇走勢覺cocoa再大啲會靚啲潛力驚人。結論：nyan>cocoa>櫻花

骨格精奇，萬中無一

你個韓國代表都係日本黎架喎

其實有幾多人唔知係同一個人嚟

日韓果啲女除咗明星多數都好撚柒 點都係港女世界第一

code

rose ma?

好似兩個都日本人黎

兩個都係同一個人嚟,叫宮脇咲良,又名櫻花.

同一個人黎架

你都on9 你肯定無去過果邊旅行 日本韓國周街豬西

姐係你既意思係港女>日韓
Ok 明晒，你肯定冇睇過av

最大鑊係整完容就有陣支那味

但樓主放出黎果個日本妹 除唔除衫都冇嘢鬥。。。

你就on9 同一個人黎架on9

佢邊度似nyannyan 唔好詆毀我女神好wor

你地最鍾意睇既三上

多人講姐我就淨係覺耳仔 咁nyannyan當然超班好多 p.s優菜黨 你女神都我女神嚟嘅冷靜啲

吓我未聽過wor 不過我見sakura都有買nyannyan自家品牌既衫
haha唔好意思 激動左少少 我都係優菜黨仲有女王菜黨

恥笑開始

Ok you win

555:40

韓狗衝出黎柒

都未發育完點整？

最撚醒係你啦

你咪話
大把崇日撚覺得韓妹幼稚園已經開始整容

呃like

第一張係咪藍井艾露

唔識尊重？

迷泡真係弱智 日本妹吊打啦泡菜成堆人造人..

唔洗講一定係日本

有偏見？

你當係啦

擺明係啦

其實你都幾好笑 人地偏好同你唔同 就話人有偏見
咁依家我係咪應該話你對日本女仔有偏見啊？

我無偏見呀
我日本代表韓國代表都支持架

609 vs 45
又要人揀 揀左係又唔開心
果609個應該都有偏見 嗯

下==
咁你覺得日本代表有咩好

唔好咁

咁咪姐係係有偏見囉 同係講都晒氣 呃推文

下
我兩邊都鐘意喎
反而想問下你點解覺得一定係日本

P牌仔撚有得推咩

咪串人啦
我仲想同佢理性討論下

咁得閒同個面盲理性討論

想知牠有偏見定我有偏見

who?

做左我私家雞

港男真苦。 日韓男真幸福

你癲撚咗？

或者唔係最靚 但日本妹硬係有種魔力係到

唔同小學雞一般見識

講緊邊個

名？

有乜分別

齋藤飛鳥

臭雞

泡菜妹唔識戴口罩，不了

傻閪

樓主呃正評

牙宮幾時都咁正

廢j 做炸兩

自己俾人當狗咁撚都未知

架妹打扮真係冇得輸
不過香港都係偏向韓妝打扮

你真唔識定假唔識呀
請善用以圖搜尋功能==

支持你 事實日本妹係正過泡菜人造人 仲要有埋投票民意 同樓主講都曬氣..

由細整

雞就一定架啦

Twice 定延

邊個大波j邊個

日本清純好多
韓國一睇就知黑包

其中一個負評係我俾嘅

Japan always

日本好撚多微整咪咁天真

比較韓國 日本整形嘅比例少好多

話韓妹整容既人我話你知
日本妹好撚多都有整容
只係自然少少同唔認自己有整
你睇幾撚多人仲J緊三上
但唔知佢有整容
同埋好多囡影寫真就靚
執哂相呀ma
一拍片就見真章

25到

咪提水啦==

咪玩啦ching

日本妹有味道d

日本啦仲要問

不了